如果阿朗幫提子贏到歐國聯 會唔會有機爭金球獎?

希望唔好燈死阿朗

會啦,睇下2013 0冠金球

點會，應該隻侏儒拎

問上年投摩迪班人

vvd幾時變咗侏儒

世一摩今季收晒皮

屌你老母